好多小朋友話，新同學老豆做狗，成班唔同會玩

9月8！到時見！